有冇人覺得李錦記隻蒜蓉好撚屈機?

仆你個街懶人福音 炒菜落又得 BBQ落又得
其實用手指了小小食都幾好味

有陣酸酸地嘅怪味

我自己剁

有陣味嘅
用返普通蒜自己切仲好

有陣防腐劑味

照食

食開新鮮既

原來有人買

遲下試

好撚垃圾，味道又怪，用嚟起鍋彈油彈到on9

似係你on9拎佢嚟起鍋

蒜蓉就算唔用嚟起鑊都要灒熟油先香啦
佢啲蒜蓉仲要勁大粒叫蒜粒好啲

未就係
唔明點解d人話正

算係咁啦 bbq必備，好方便
平時就不了

有陣煤氣咁

有陣酸味
自己都唔難整啦

文記好食啲

bbq先用佢貪方便衛生啫

好香

用嚟整蒜油意粉，啲油彈撚到仆街

唔係成日有

有陣酸味
識食 一定係文記蒜蓉醬